集返一萬幾千人去報案有人懷疑冒警？

網上有唔少冇證疑似冒警嘅相，大家一齊去做好市民，去警處報案，要警察落口供開 file 有冇得諗？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警你扮警察涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

仲有要投訴周街泊車d人

係呀，其實要做好市民嘅嘢真係好多。呀 Sir 應該會好唔得閒。起碼都要回覆返報案者個班暴徒係咪冒警吖。

係咪要整返個齊齊報案活動？

身家清白嘅絕對可以